和理非就快攻頂，勇武係時候升級

其實大家都已經知道遊行是沒有用的，可以搞，但作用唔在於威脅政權，而係打氣，畀和理非有機會參與

諗下，已經有人掟過汽油彈，仲有機場禁錮環時記者，之後禮拜日一樣百鳩幾萬人出嚟，呢班市民已經係基本盤

烏克蘭革命背景同香港唔同，但都有參考價值，佢哋贏嘅手段就係威脅武力升級。

和理非已經做過罷工，塞機場，行動就快攻頂，
可以再進步嘅就係延長罷工堵路嘅時間
同埋增加行動嘅新聞價值，簡單講就係搏上鏡

但威脅勇武升級呢一步棋暫時都未行過，實際上點做，做乜嘢，就靠大家自己諗la